越嚟越憎聖誕同新年😣

每封聖誕，周圍都係人，想一個人靜靜哋食飯都唔得，新年就乜鳩都唔開。

每封信

每封利是

新年就去旅行了

好L 柒貴喎